時事台冇晒青政熱血啲內鬥post真係好撚正

屌佢老母臭閪
立法會選舉到hkg+ 執笠前真係冇post唔係講佢哋
戇鳩鳩日撚日都鬧
依家好囉，冇晒啲打手同中聯辦domain 嘅五毛註冊，
呢到即刻變返以前嘅新聞時事台

利申：lihk app 初代買家 同 HKG+ VIP 會員

食屎啦垃圾高登

屌，死返高登啦你

三萬幾號user叫我返高登

好威威呀你

勁喎

搞到成個台都青狗熱狗
好似無撚左好死咁